警犬進化緊，我地可以點做...

現場一捉親鬼個向心性就冇哂

【要人】重新動員，集會全面室內化。